Motorradtour - Döttinger Höhe
Start: Kalenborner Höhe
Ziel: Döttinger Höhe
Fahrstrecke: 91 km
Sehenswürdigkeiten: Ahrtal, Nürburgring

Route auf Kurviger.de
https://kurv.gr/uu9LX

gpx-file auf Kurviger.de
https://kurv.gr/3VyFZ